[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (19) I AM FREEDOM!!

官方網站（日文）

wiki（日文/招式表及教學）

英文wiki

1001請係三分鐘之內開post
方法：
1. 第一頁右上角「・・・」
2. 「以此內容建立新主題」
3. 更改標題紅色部分：[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (數字+1) 自定義

頭版Q&A
Q：隻game玩咩？
A：2vs2高達對戰

Q：隻game有幾多個版本？
A：3個（普通版、豪華版、收藏版）

Q：承上題，有咩分別？
A：豪華版多33首BGM；收藏版=豪華版+10週年紀念高達模型

Q：有咩特典？
A：
實體版（初回生產限定）
・3000 Cost 巴巴托司狼王式使用權
・10周年紀念EXVS2專用Passport Card（內含10周年紀念外觀&2500cost天密娜）

數位版（早期購入限定）
・3000 Cost 巴巴托司狼王式使用權

Q：有無得一機雙打？
A：有

Q：有無得Online 1on1？
A：無，齊4個人先會開波

Q：點轉日文？
A：買日版

Q：軍階點轉中文？想睇「少佐」「元帥」
A：港版無得轉，買日版

Q：有無分Server？
A：場主可以設定只限同國家既玩家入房

Q：承上題，咁點樣入日本仔房？
A：開個日本PSN嚟玩

Q：用日本PSN玩既話，使唔使再買過PS Plus？
A：唔使，可以直接上網對戰

Q：有無得播自己啲歌？
A：有（只限MP3）

Step1: Format隻USB去「exFAT」或「FAT32」
Step2: 開個Folder改名做「MBONMUSIC」
Step3: 放啲歌入去個Folder
Step4: 用USB之類連接PS4
Step5: Game內Menu > Customize > BGM > BGM Import

Q：咩叫藍線？
A：

Q：點解買咗豪華版都唔齊歌？
A：要自己Set，L1 R1有得轉頁面，一頁係普通版歌，一個係豪華版歌

Q：有幾多部機？係唔係DLC地獄？
A：36部作品 有186部機 唔係DLC地獄

Q：有咩機岩新手用？
A：只要有愛部部都岩你用

Q：用手制好定街機制好？
A：無所謂，自己中意就得

Q：貪平買街機掣Mini好無？
A：垃圾嚟

Q：咩機最勁？
A：再生

記得開場打請多指教 完場打感謝

新手必睇長田迴避技巧教學

我第一

留名

LM

係咪應該整合埋 d軍階 熟練度 親密度

軍階有冇表？
熟練親密度都係浮雲野黎

軍階表

日本仔ranking 表

對黑age有d興趣 想請教下巴打呢部機個定位係點?
唔擅長玩呢d豆豆機
睇架仔玩見佢地個main槍都好少射中人

stepbd好食氣 去到實戰都係唔識用

2500機最強後衛
我個frd講

遊佐沢庵初心者機體推薦

摸～廿咩囉！（彩虹大炮洗頭）

我成日吸雙lock又俾人打中...成日唔留意上下左右個提示..咁我廢d人一開始都睇得出架啦..升到中尉開始有啲吃力

呢d射豆豆既機, 洗唔洗bd跳/step cancel完之先射?
定其實係地下bd開始射都ok?

我兩種都會
bd can個陣冇其他野做咪射下搏中

睇緊巴力combo表
サブ1hit→特格9→前8>特格9>特格10→CS格闘派性
特格9同前8係咩意思
按9下?

日服尉場真係龍蛇混雜
有一班係打緊上去既老手
有一班係堆屍堆上去
成日比人雙鎖成場佢都可以滿血死2次

戴耳機可以聽到9下撻撻聲

唔係NT都係唔玩呢d combo

個人建議慣性跳壓頭射，或step cancel 慣性落下射
一打窒對面就bd 格佢老味/call 支援打停佢再駁

黎緊連放2日

你出得多會feel到，唔洗聽

聽日後日?

係
今日收工應該玩電腦驚

feel 唔到 , 聽唔到咪算， 唔洗好刻意做到

反應快得濟.打到隻眼痛

頂 過日服d初心者場都鋪鋪輸...
唉 d基本功真係完全唔掂...

咩叫壓頭射

new po lm

啱先入咗你個post
係咪唔夠瞓定深近視之類

我都係唔多睇上下左右警報同埋雷達
成日都莫名其妙咁中槍

散光200幾.近視400幾度

有邊個新手未經歷過呢，克服到呢點留落來就有進步

暫時剩係識特射/副射之後用特格前派生帶對面昇天

入過幾間初心者房 場主都係十幾連勝

入到去日服初心場都係輸多過贏
最高記錄都係連續3 win

明明喺港服都打得下....

完全反映到我一直以黎都係9射...

新post留名
記得入場打請多指教

試下同個mon拉開距離，最少50cm，拉到覺得舒服為止
高度既話，個鼻同個mon頂部保持同一水平

利申唔知有無用

我講個啲係護眼

我玩係會有假近視

由以前gvg開始已經會咁，玩得多會喺一定時間內加深近視，之後又會好返

應該係太集中，太崩緊

I m 約戰群！

即係高向低開槍
隻game 個視角好特殊，你喺佢頭頂附近位置開槍，佢有機會睇唔到你部機個位，就算睇到都未必打到你

想問下assist cancel 到main
即係代表可以自由落地?

睇wiki 2000巴巴個取消路線唔見有assist-> main
係咪即係自由落地唔到

Yes 20巴巴冇

係

點解今日咁少房

開S覺咪做到

打rank打到灰
場場都比埋d 極速2 3落 4位數分既隊友黎

好多狼王送頭

新手房係應該要有連勝補正
冇set一律當係屠魚場

留名
多虧你了

唔整多格
多虧你了

好想打緊時就彈句多虧你了出來

有句幫大忙了咁上下

其實重播對戰卷點拎
唔知點解有3張

打100場一張

有冇日文高手可以幫手譯下

seedd後由零開始既random rank五成唔夠勝率係未算正常堆屍打到中尉
用2500冇信心衝太前，配三千機都還好，一配2520就打唔開個突破口，或者好睇友機機體或者打法個相性

正常

我倒翻轉，沉迷睇雷達
個人反應差，埋身打成人都亂，所以睇電達控制節奏對我好重要，有時沉迷到唔覺對方起手嘅大動作

日服fb時期正常新手場去晒邊
三割四割五割唔見晒
全部變晒屠初心者場

變哂中佬

mon好難50cm
電視就話可以起廳度咁遠

好似仲有張圖係サンドロック改
FB果陣畫

有時想叫隊友一齊開覺醒衝
但唔知可以點叫

impulse被巴力守屍，對友唔救/唔理我可以點做，啱啱打shuffle拍到個新手大地唔解圍可以點自救

好彩自己帶E覺，畀佢守第二次先靠受身打破輪回

跟住我用S impulse守返巴力屍，一起身就飛標再打一套，咁鐘意升天呀拿，今次我升返你

其實打得耐就會痛
利申用電腦mon隔50cm

轉lock特格loop

話時話，呢度有冇巴打有用開獵犬？
我最近先接觸佢，佢係咪唔應該打前鋒位置？
好鐘意佢main / sub 一打中就駁特格/後格
但部野咁肥好大目標
做後衛的話除左特射，個存在感又不足

講起慣性跳大家習慣會唔會放開個方向制

我自己會，因為上上落容易避炮，但好似幾易食照射

可能因為郁得太快

3000
練基礎 : 熾熱爭奪高達、Nu、DX
保持motivation : Destiny、DX、巴力

2500
練基礎 : ZZ、G-Self、自由
保持motivation : X1、堅德拉、Exsellia、Age2黑獵犬型
容易上手: X1、紅迷紅龍、GP03

2000
練基礎 : 巴巴托司、超卓渣古、露娜渣古、Delta plus
保持motivation : Exia、巴巴托司、露娜渣古、創建突擊

如果要你地擇一個組個對打reborn + gp03
你地會點擇

依家開防藍光睇下有冇用
無就放game算

有冇巴打知道f91 夏力遜·馬汀機邊關出thank you

保持motivation姐係點

要放，唔係點拉盾？

試過，好似唔錯

如果炮mode落地係咪可以放低2500
做直升機再轉mode得唔得

應該係指比較易贏 or 無咁易比人當魚劏掛

一般來講，劍mode 一味特格 > 拉盾 > 特格 佢吹你唔脹，睇機會佢轉身轉炮mode一野陰鳩佢

聽人講大約係捉啲一打一出黎都得，AC自保強
平時的話都應該後少少，但唔駛話避世咁款，同隊友一齊走都得

利申，冇玩過咁濟，聽講同埋對佢嘅感覺

我為咗學點打reborns特登重睇咗次00高達
好似冇乜用

廚機，無腦贏

確保新手唔會輸到棄Game
就算輸都會覺得好玩咁

你最多學識reborn點輸比OO炸喎

zz玩上手真係幾好用
咩都有d

咁完嗰下跳先放就拉到
我可能問得唔好，係跳之前會唔會放
唔放就飛遠啲，放就向上多啲

即係炮mode畀佢守屍就完了

你唔係變革者，完

睇個list又唔覺嘅，不過好玩好有打擊感就真，唔駛好勁都唔會話打醬油

好玩有打擊感推薦須佐之男

唔喺角落可以試下後格step走
直升機都得不過要對面好近先有用
唔係對面紅lock就追到你

係囉
同埋佢哋好似可以無限bd咁

新手玩應該被人打到好有打擊感

唔好答我
if u can't beat them, join them

2隻巴力同佢地死過

係
ps: 一個當年用impluse 由零打到上中佐先轉機既垃圾廢老

練新安洲先
希望練到捉對手

個個咩 HK_BigFish嗰條友係做乜
咁樣掛機有咩意義

掛機狗R分數
唔該之後整個懲罰嗰啲掛機狗
冇貢獻有分 我屌你啦

我玩依部單排 升到曹長

咩分數

巴力霸體係咪唔驚z招csa殞石？

咁都得

打RANK嗰啲分數
成日有多人會掛機喺度r分數
乜都唔使做就上到高rank

down值有冇5？冇咪唔得

你冇得同我架GAGA鬥

CLS咁都贏

上到咩咁

之前喺花生谷見到有人掛機掛到上咗去曹長

無紅 真係廢到

上啦，霸體架！

符合原作 自爆救人

fb愛機 而家廢到唔想用
環境強化
佢就不變

堆屍上港服隨機少佐，得翻4割勝率
好難玩

睇佢玩v個顛婆好正
d走位好風騷

佢已經上左少尉

咁on9 !?

揀reborn樓下嗰3部打reborn頂多都係64波
特別係名人

有紅嗰陣真係玩到好爽

前日打rank撞到
佢只會係咁a,飛都唔會

拎過50萬日元獎金
想睇多啲有獎金既比賽

人地換左新機brave啦

用手制玩好似無改制

唔識用
好彩exvs2大buff
可以再開紅 有跳斬

緊係啦佢全一金魚黎，18gggp冠軍用金魚打贏reborn

原來改左制L2改成指令、L1特格、R2特射

呢部真係全驚最黑人憎 （唔計ma類）

我為左玩熟標西翻睇一次build fight
依家覺得自己人機合一
build系列既神作

啲3人shuffle係咪3個fd黎
佢地多數係夾機玩，一係就一個老手帶兩個新手
我次次入去贏兩場就比人踢

點解新手要打rank

唔好阻人啦，不過希望佢搵到個新手一齊組隊玩固定排名

Gggp 同pdf有咩分別
點解個個都講贏pdf雨宮 長田個啲
Gggp少啲人講

終於少佐 多謝

想同班fd鳩打但又3缺1時就會開3人shuffle
再有fd入就會重開/踢人

鬼叫個game唔俾3p咩

想同高手打學下野

咁你應該搵個高手拍你打偷師

呢到有無高手carry 小妹

我都想要人帶

我為左玩熟Freedom翻睇一次SEED
點解我唔可以好似基拉大魔王狂出五彩大砲

其實wing zero同艾比安個叉b有咩用

我為咗玩熟重炮EW翻睇一次Endless Waltz
完全無撚用

艾比安mbon冇叉b

令對手打你冇變綠lock，冇誘導

甩誘導5秒，不過epyon嗰招由常規變覺醒技

好好笑

MBON街機早過GUNDAM VERSUS出…
本身喺街機係後覺醒技 GVS變咗叉格
而家呢隻係MBON移植 當然會變返後覺醒技

無計，GGGP規模細好多

GGGP係C3AFA入面其中一個Event
PDF係官方搞既全國大賽，要過到地區預賽先入到全國大賽

zero system , 俾你有幾秒左右切誘導效果，但中招會扣多左（？）
通常係危急先用，自己有優勢我就唔多見人用

梭

Zero system通常都係覺醒同進攻嘅時候用
（當然都可以留返走佬嗰陣用）
為咗避免自己進攻嘅時候會容易中槍

睇多幾次得唔得
我睇嚟要睇埋seed destiny嚟學點用露娜渣

gggp參賽者要抽籤
好多勁嘅抽唔到入去玩
不過gggp實際獎勵好過pdf幾萬倍 有50萬円

手制俠勁到

勁撚癲.....

對面啲撚樣綠線都lag
唔怪之得啲人成日cancel

咁點排到上去

用緊Mad Catz TE2+

仲未收工

拍著呢D真係嘔血

我覺得旋回避唔到先會用

希臘巴聽日繼續curry我

咁都公審
你應該未見過極品

咁講究既咩上次一放假就連續打左12個鐘

呢啲好小事啫
有啲仲誇張

今晚你都唔玩gundam啦

你講GP03定突擊,兩個差唔多,只係突擊冇留意俾人二打一緊

笑到仆街

廢少少就公審人，不如玩日服

兩個都差都唔知放出來做咩

望住我 120血 120血

唔會兩個一齊爆氣衝啦 如果望同一個target一齊爆氣既話人地一條氣就換左你地兩條氣 除非你話一部爆黎純粹為左lock 唔係既話前後爆仲實際

個問題係佢又唔係打到曉飛

笑到我

打某啲人你可以無ac都照出 有起身動作人地點都會窒一窒 咁當然打新手另計啦 因為作地都唔知你做緊咩 同埋唔好啱啱出完又再即刻出 咁係人都知你無貨賣裝假狗

無留意 呢啲要睇replay先知

唔知
我電腦d game既日任周任未打過
打埋都成2-3點

自己最熟嗰部

呢個有創意

二線老屎忽係咁

講真新手打得廢其實都冇計
至少佢唔係想輸先

日服直頭係有堆人係特登入rank場玩野
用ツダ 須佐自殺刷場數
用連點掛機
可以去查下機既rank 有幾部掛機掛到CP同熟練度排第一但係勝率個位數
唔知bandai會唔會封佢地ac

最多話佢個少尉唔知點樣拎返黎
但完全未去到要公審佢既程度喎

bandai無權ban ac

仲有無限彈

腦內元帥

咪就係講緊上到呢個段位都可以係咁既技術，上面一班講乜9仲廢既都有，鬼唔知阿媽係女人。

家用肯打就上到架啦
港服班金牌夠廢
幾時出嚟講下野呀

你宜家咪講緊囉

前面都唔扣分，有都扣好少
肯打疊場數實上到....

其實堆屍都上到位啦
乜呢啲都要公審
打場機啫弱啲又俾人放上嚟
睇你玩又唔係打到曉飛咁

好賤

我都好憎打呢部

咁撚多人用Wi-Fi

Exzelia 新手用E覺定S覺好?
同埋Exzelia 比啲格機埋身可以點做? eg 好似X1，巴巴托斯，
成日比人埋身連2套就死，淨係可以開盾，跑又唔夠人跑
Exzelia 後L2 成日打唔中人，係唔係要捉人落地定壓人地起身用?
thx 師兄

啱啦 成日咁多嗲貼人堂

我有話果個係我咩
打到曉飛先講得野，咁全世界得返你有資格講過囉喎

你買左佢件背心未丫

我唔會走去拍片公審人囉
要怪就怪自己唔夠勁carry唔到人
而唔係賴隊友廢

唔同人用法都有唔同

人地隊有廢柴佢地唔會貼，好偽善

我2落3落:一定係隊友廢唔救/對面太勁

自殺排第一黎做咩？

靠隊友

唔好講到carry咁誇張真心我都唔係勁

萬年民間人最正

same

收啦你，講到咁勁你咪試下拍住個未玩過EXVS既，挑兩個大將級carry我睇囉，說話講到懶好聽，不切實際

e被動s主動
格機埋身可以用n/橫/前特射
用邊種睇你情況
例如x1呢啲兩鞭就down嘅最好用n(冇隊友救你)同橫
後就多數要爆風/升高屈視角用

我覺得佢係完全無睇過教學純粹玩過next plus既玩家

你睇佢cancel動作都叫流暢但就無任何既派生招 即係槍唔會派ab 而assist又唔會派返槍

如果真係既話我覺得已經唔錯 可能我要求低

你講到對面果兩個好勁咁

家用spolan

有一大堆飛都唔識飛既俾佢堆屍上去 有咩出奇

我諗佢個後制壞左姐

用極端例子嚟正當化自己公審
條片入面啲實力相差又唔係多
講到自己好撚可憐咁
心態未成熟就唔好學人打機啦
下下都公審驚你激到心臟病呀

我見過有D曹長玩得差過佢,連敵人半行血扣唔到死兩部2000
我自己一個人打曬都未敢放上網公審人

又唔好講到廢 至少佢地係香港區頂點 下下拎日本標準黎計無意義 人地一黎打多過香港區成年 二黎人地咁多人打 整體水平一定高好多

唔講到咁極端我驚佢唔明呀

前排個fd打港服rk撞到金牌都話對面唔勁
佢仲要係少玩到冇慣用機嗰啲人嚟

唔會有咁多人理呢啲野 佢地可能純粹爽完就算 有啲人真係贏輸都無所謂 純粹想玩下 個個開game既目的都唔同

打港服solo一定會撞到呢d地雷嫁喇
專登睇rp只係激自己 下場咪算數囉

你廢up我跟返你思路廢up姐，講返D以你智商睇得明既野

家用版真心唔會咁上心 始終唔洗無限入錢單人shuffle自己做到幾多咪幾多 最多自己唔死俾佢死晒 當係練下點樣留血之餘又唔好咁空氣

嘈咩呀！開個場pk算數啦

只要唔好打成咁仲敢加句多虧你了
我就可以接受

搵兩位巴打做現場觀眾

真人f覺我想睇

佢打埋多虧你了我都無咩感覺

你唔勁 我就上唔到分了

十足十啲廢佬喺到話李嘉誠唔識做生意咁

F覺有啲人要機動黎走佬咋喎

咁快就看破紅塵

用日文版嘅我唔識睇日文

我只要佢開場有講請多指教 完場有感謝 已經可以接受
利申マナー重視

有冇咁誇啊

想問下ps4 同埋ps4 pro 玩起上黎有冇分別
準備買機

冇浸過日本打法真係差好多
you 1v1 ok but it is 2v2 game

屌搞到我想去浸下

想問下金牌shuffle生態係點?
銀牌黎黎去去都係個幾部

啱啱去完啲初心者場比人打撚到仆街

真人滅火筒F覺

最緊要接受自己技不如人
認清自己實力先有得進步

一定要 你一有失誤，有8成機會倒地 信我

好鍾意f覺exia個bd格同標西N特
果個突進距離

試埋金斯摩

我不嬲都覺得大把野學

借問聲點去日服，我個隻係香港數位版

啲變形機點樣變形

邊部叫金魚

前bd

格？

向好嗰方面諗咪算 反正大家都唔知大家係邊個 而且睇人幾廢自己都唔會有咩進步 睇下自己有咩失誤可以改進仲好

唔使驚比人屠比人踢
學到野就得了
利申之前試玩成日輸到比人踢

ps4申請個日本psn

飛啊

家用金牌同街機金牌係兩回事 以我所知街機金牌都未有人家用金牌

v高紅色機

c+step

3000巴巴

香港街機啲金牌都真係有料嘅
家用就真係算

C+step

香港街機金牌覺得係身內打返黎

重炮EW買咩背心，梗係要買髮泥啦

因為你冇gel佢個頭

你係咪王子？唔係就翻鄉下耕田啦

唔同人唔同打法

有極少數係 但香港有幾大丫 最強嗰班係人都知道係旺角眾 想挑戰既幾時過去都挑到佢地

不過身內呢個講法都無錯 因為都無其他人夠佢地打 咪變左強制身內

係喎 睇錯ew wing你都仲要買多個面具

咁X1 個部援機，渣古amazing啲導彈同老虎個啲BB彈可以點避?
成日比佢陰啲陰啲扣左好多血

你見佢出左招之後step一下 之後就任飛都唔會中 咁當然唔好飛返埋佢

有冇百式職人收徒弟

一場四個人 經常見到有三至四部都係Reborns/03/DH
邊個會想入錢

為左玩熟名人
決定去買返個護目鏡
gunpla wa jiyu da

正如你講要入錢 有邊個想揸部無咁勁既出黎輸

咁你真係要求好低
佢連慣性跳都冇喎
不停DB，永遠overheat咁
玩過next plus都會留氣step啦

點解有時輸咗排第四都唔扣sp, 排第三反而扣既

以前新手落街場打畀3條友屌太廢破壞遊戲體驗都試過

為左玩dx
決定去買條女

就係佢地玩到成隻game好似得三部機揀咁 先搞到香港越嚟越少人入坑

點解街場咁多新手下下30秒一部點玩
仲要黑到每場都係part最低rk果個

bandai的神奇公式
試過最高分扣
又試過最低分唔扣

都係，日本嗰邊都未至於咁

佢地唔悶咩？
rank對佢地黎講仲有咩意思，反正係香港都係佢幾個最勁啦，係香港打仲用廚機有咩意思

shuffle 多數係鬥快屠魚
基本上都係靠抽隊友黎分勝負
3條都係魚就靠自己快手清場

其實隻game開得一個禮拜
咁快睇rank估實力係無謂
而家高rank嗰啲只係打得比較多咋

唯一可能性就係 D分去到個個牌最低要求
之後連輸幾場先扣

好似係，花生谷有人話有升牌保證期

thx 師兄
咁依加我100場得40%勝率，少尉，幾時先係真正嘅遊戲開始?
定唔好雷人放左隻game算

咁撚仆街你都諗到，好野

我仲去左買隻rg標西黎砌
今次仲唔政哥上身

你地邊到刷1000次爆氣,
同埋爆氣總次數邊到睇

畀個T骨佢會唔會無敵

新手如果想睇新手點進步可以睇下kazunoko channel
佢係格game pro gamer嚟
見佢玩咗7日已經由完全唔識玩去到普通新手水平

大把人廢過你
唔打邊有機會進步

個牌位唔代表d咩
試過拍個紫牌
對兩個銀
佢我講一開始就衝
心諗仆街啦
點知佢一打二
我企係到都贏

我連續7次part個最低rk既 藍/灰牌
搞到我有小小懷疑佢係分個低rk俾勝率最高既

有啲人就係想呃你舉完盾/step先射

打打下就會解到架啦

渣過佢既人大把我亦part過 打得單人shuffle我真係唔會要求太多 要求自己就算

咁香港都有其他場係無人用reborn既 佢地又唔會走圍去踩場 算係咁啦

唔想輸咪會咁 有啲人就係贏先係最重要

新手升到2nd lt....47%win
去日服初心場被瘋狂屌打....
而家決心喺日服練好基本功

係勝率

出得家用版就唔好咁hard core唔勁又無時間練咪搵巴打圍內打下開心下咪算 唔需要諗住賣game既

P2P一向都係互相猜度 互相試探同爾虞我詐嫁啦

算唔錯啦，總有人贏有人輸，4-6成其實差唔多

我指可接受，唔係話兩者差唔多
高過6成其實已經強過平均

堅持玩日服，家陣勝率得45%

手制玩既你哋會唔會set過啲制
用預設嗰個要叉A叉B好唔就手
有無人教下路點set最好

之前有巴打教L1 改射 L2 改格 之類，其實好睇你手型

淨係唔想玩街機個時比對面打到瞓低之後左右左右un un un就得

我慣左開波之後試吓對面邊個易入d , 覺得佢弱d 就壓住佢打。呢個方法對港服異常有效，日服就唔可以硬來，對面真係睇住來救機

60% 尋日跌到仆街

yes 依幾日同frd圍威喂玩好開心
重點大家都唔勁 贏贏輸輸咁

跳唔跳你舞係睇對手

如果想技術提升既睇下長田個channel 應用得返既話至少好揪啲

尋晚啲尉級發晒神經 個個都勁到仆街

想知點set順手啲

咁你又唔好咁講
其實廢唔廢冇咩所謂 咪玩到勁為止囉
呢個世界唔係得你一個廢㗎嘛 好似我咁咪又係廢
自己玩得開心咪得囉 有時候入房圍威餵都好開心㗎

L1特格L2叉B
R1副射R2叉A
其他用default
配埋招牌E字手

每個人唔同

中文wiki未整the o有啲野睇唔明
ab ac係未都冇得main落地？
同埋ab ac個慣性繼承好似有啲怪，好似係call個下會停一停之後先繼承之前個慣性？
呢部都幾少人用下，rank淨係見過一次

教你手制點set點玩得好

槍彈少格又無舊版個半霸體,屈新手就得

日版個狼王code係咪要去返日本ps store到兌
同埋要點set先搵到fd間房

打某啲組合會好辛苦，武裝少，要用埋個叉b
不過未搵到第二部順手，當練下立回同追機

請問 ps4 彈碟搞到斷線斷到 橙名
要幾耐先可以正常返？

用Z算格鬥傷害差唔多

點解一開頭唔買數位

the o啲格又唔係真係純格機水準唔用後格企定定連既又唔係打得多
不過可能用慣左個機體慣性跌得快，一用啲浮既機就好唔慣

我依家L1係格鬥
佢片係L1特射 有冇話邊個會好啲？

因為驚自己玩唔掂 要快賣
點知都算上到下手

有無人知 好撚sad 彈碟彈到仆街

L1特格,特射好少要狂按

其實點解會係咁彈碟?

邊條link睇到啲機既評級？

部ps4 壞壞地 因為就出ps5 唔想整

我特格擺左R2
如果轉L1 又多左個位出黎唔知擺咩好

我依家係：L1 格 L2通信 R1 射 R2特格

唔知有冇修正到Z格唔洗爆Seed扣到300血

我唔識搞改到咁,我咩制都冇改過玩落都冇咩問題

日服見到啲 少佐 藍線，應該香港人，算勁

叉A/B個啲唔攰咩

最舊版個隻ps4係有呢個問題
巴打用酒精抹完個制用膠紙痴住佢 再用兩個ps4碟盒擺左右zip高部機
咁樣多數解決你講個個問題

巴打你順便去埋異世界好喎
澪司上身

我好少用儲氣招,唔係冇彈都唔用所以無問題

新手上到四星少尉 56% win
日服初心場感覺時易時難
都有四五成時間贏嘅

thanks , 但我都想知 幾時先可以解到 1hr 懲罰
我今日斷一次已經1hr

開過新ac

日服都有好多打魚

入初心房玩明明好好地突然撞到對19 win嘅reborn同03
見到就想死

有冇人可以話畀我聽點解有啲弱智見到係狼王，自己GP01都有自信衝

完場佢3落仲夠膽死「多虧你了」

閹咗粒制保平安

點解大家成日都要睇ranking機
其實對邊部機有愛咪練邊部機囉
最重要睇下youtube人哋精華 睇下人地點玩果部機 睇得多就自然識玩嫁啦

利申: ranking打左百幾淨用fx8割中尉 港伏 因為同人share冇得去日服住 mbon&exvs2加埋應該有2千場

佢地話佢地有自由揀呢D機架喎
你都可以去練Reborns

成日係到諗係新手房1x勝個d仲係咪新手
佢地其實咩心態

我好想進步啊
因為狼王先買隻game但到而家都未敢出去用隻狼王...
連隻25既巴巴都唔識用..
而家過練緊基本功...用隻delta plus 練緊amc step果d....

多虧你了

冇啊 可能佢地覺得屠新手開心lor...

6hrs你斷左幾多次...

狼王唔正常咁練嫁 狼王要玩尾 同埋唔好格人

你Router有事? 你LAN線有事？

你條線有問題,係咪斷左自己唔知

你其他device有冇事？
定係你PS4插左LAN線唔記得熄WIFI？

我而家唔知點建用25巴巴同古辛果種槍果命中率奇低...
明明光槍豆豆果d都還好的

高達約戰群之炆線狗食屎

呢隻實彈起手快同速度快 但係彈短 所以中近距離會易中d 遠就要用大跑 古辛要ac四發中人再射先易中

咁既話照賣碟轉數位

你望下部PS4有冇連住WIFI
你就算插左LAN線都要停左WIFI功能 如果唔係佢會當你連緊WIFI

唔肯定
總之忘記晒d wifi先最穩陣

呢個情況已經係變左老手係度屠魚啦

要搵人整？

自己整都得
上網有教學 幾易

X1改後衛點用先勁一入格斬人自己都會比人哋第二部打傷唔入格又無乜壓力比到人咁

用壞手 太多弱智護身武器 揀過部好d

有時比啲魚多虧真係嬲撚到爆炸
有一場條魚輸左多虧我
之後果場佢係對面隊比我打撚到仆街
跟住又同一隊，我中途殺晒對面兩隻
我叉完個a行埋佢度射鳩佢
之後贏左再多虧返佢
跟住陸陸續續都有好多場同佢一隊贏
每次完場照樣多虧佢

想問 我開左個日本psn 點解要買psn 先玩到既？

gp03

連勝之後輸（5wins?)好似都唔扣
利申唔肯定，但個陣唔係啱啱升牌

紅迷改招開背前噴係點用?

射擊武器之後ac派生

thanks

點解上等兵會見到將rank

又輸到仆街 勝率爛晒，睇嚟我係疊屍上去嗰批

點解咁多人鐘意用1500機

家用版真係阿豬阿狗都上到金牌

龍蛇混集撈埋一齊
屌民間人撞到中將都見過啦

想問香港打日ser係咪冇可能藍線

我日本打港ser無藍過

我香港
同個朋友打,佢東京
我見到佢藍

我同香港朋友打最多都係得綠

港服D將會揀人玩 見到4人入面有個尉或者藍牌先確認 跟住係對面就會鬥快殺個冇咁識玩嘅

你先天不足喎

有d fd唔知唐樓定咩上網本身廢
真係用線都會冇啦啦變黃

其實唔係打比賽唔使咁在乎tier list
最重要係部機啱唔啱自己玩
同自己中唔中意玩
咁啲人想贏用廚機都好正常嘅

日服d人玩走位拉打
港服d人玩壓住對面黎打
好似港服仲大壓力

玩日ser用巴力真係另一個世界
淨係不斷走位俾壓力靠隊友夾射角補鎗
7成時間都係度飛避彈埋唔到身

分享下(真實)
今日我屌柒咗on9我個fd
話説同fd打街場，佢話自己今日用巴力打ranking六連win，自信滿滿
我心諗：
佢話繼續用巴力屠魚，咁我就細機搭

開場第1盤
對面見到巴力就梗係兩部望實佢，我就偷
打中途對面真係勁，對面成日救到(打中巴力fd)佢就斷招
跟住個fd話我唔幫
我梗係say sor
第1盤 輸

好!開第2盤
對面都係同上盤同一組人
今次我就纏住對面其中一人打到佢訓低，但佢一起身又救到佢隊友
(巴力fd又斷招，跟住又屌我，話我唔幫)
我開始覺得唔對路
巴力明明可以升天，點解咁快比人救，唔通我真係太廢

如是者，第3盤
對面又又又同一組人
今次我就話我打左面個隻，你右面
(因為上場右嗰隻係咁斷佢招，巴力fd好火)
今次我又纏住左面打到佢訓低，但佢一起身又救到佢隊友
我：
跟住我再一次打到對面訓低
我就鏡頭一轉望下個巴力fd

屌佢老x
佢居然原地斬唔用特格
我:#%#%$#&&%#$%#@$
重屌我唔幫佢
一部廚機用到咁，優點又唔識
6連ranking win#haha#(
(利申：港服

9橫正唷

捉到鹿唔識脫角
Btw 正常連combo最好都轉lock望下有冇槍黎緊啦 佢自己都有責任 邊瀨得咁多

隨機RANKING
城市人夾城市人 連排兩埸都對到field marshal 是咩玩法?

話明隨機

天才部機真係好正

唔係citizens係civilian 即係平民

我英文PIG
總之個RANKING設計 好鬼反智
想知同fd排 係咪都係會發生呢個問題

陰濕橫副射

唔知系統問題定咩問題 正常唔會配到

應該太少人玩掛 有時咩時段都有關係

呢D先好喎, 輸左-0
贏左fatfat

直接狂用狼王黎練
條尾點用可以參考架仔條片
帶s覺射射射
同埋副射唔好留彈
你唔用哂佢係唔會補彈

有冇啲高手玩智天使既片睇下？
用狙擊槍對啲多走位技既機成日都射唔中變咗成場食花生咁

雨宮

lockoff 睇乙乙乙

你啱

唔好意思，新手想問下，唔知點解下下都搜索唔到好友玩緊既房，試左好多次重新開game都唔得，有冇人知係咩原因，唔該

試吓你個fd重新開game冇嘢

bug
最簡單嘅解決辦法就係你自己開房 邀你朋友入

點撚解呢啲bug都借有 明明本身試玩都無事

你問下bandai點解仲未有patch執返呢個bug
我都想知

堂堂大廠呢啲錯誤都會有

原來係bug, 多謝巴打解答

街機MODE ONLINE個難度有冇得SET做LEVEL 8
SET完LEVEL 8剩係單機會跟, ONLINE都係變返預設

真

lockoff應該あじま用得好d

其實多虧你了原句日文語感上係咪有禮貌 冇諷刺成份
不過玩港psn打rank係咪唔會連到日本仔

咁如果要睇炮渣邊個最好
好似好少片

PS4 Meau好友個度可以入朋友揾到既場
次次都要咁入，BAMDIE整好未呀

我得33%勝率，一樣玩緊
利申delta plus之子

依家啲人輸就掹線

香港係差啲

因為炮渣真係冇人拍片 冇計

淨係玩3000巴巴同2000巴巴
玩左150場, DUO同SOLO都係尋晚先上少尉
由頭50場35%勝率玩到49%勝率 玩玩下就有進步架啦

主頁設定果度可以將你自己set到連去全世界
如果日本仔都set左全世界的話你就會同到日本仔打
但通常日本仔都係留響自己server打 因為人都ok多 又順D

諷刺成分係睇語境，唔係語感

原來epyon一直都有槍，係我哋誤會咗

長田有拍過兩段

求link

張床好大引力

今晚有冇場

平日邊夠人開場
打雙排好過啦

我尋兩日輸到仆街
自信全失

人太少嘅問題，凌晨3點rk咁樣都正常
試過同field marshal同隊，我淨係行行企企都贏

一齊輸
btw 我仲未落床

輸贏到最後都係為樂趣啫

你用fx講唔係幾有說服力

係愛

fx係勁 但都未去到reborn果種lv 起碼brust後都要練點玩啦

你呢個被重力束縛嘅人

咁全game都冇邊隻可以同reborn比嘅

我淨用2000巴巴

重力嘅井底

唔夠說服力喎, 咁岩你細細個就鐘意果部FX係勁機je
如果FX係C rank機你仲玩唔玩先

不過我諗每個人都會從勁同嫁之間搵個平衡ge.
好似我最鐘意nu同ex-s但真係舞唔掂, 咪玩下古辛, gp03或者00fs呢D無咁鐘意但又勁既機.

鍾意多3、甩毛、重炮EW、brave但真係完全撚唔掂

呢堆真係搞唔掂
除左wzc

咩細細個就鍾意唔好以為睇age就係後生先得嫁
就算依家exvs2跌到落B rank 我都係照用嫁啦
點解日本d人勁 係因為佢地都專好多唔同機 去日本打下街機就會知
唔係話唔好玩廚機 只係太執著強度就會好易冇晒樂趣姐
其實age系列特別多assist 係幾有趣

多3當普通機用＋後格落地都ok既

佢地捉落地捉得好準

爺ちゃん 父さん

細細個就鍾意係專用廚機既藉口

同意
日本youtuber有個痴線佬專玩G系列D機
佢諾貝爾同埋鏡高都玩到好勁
搞到我都忍唔住開波練諾貝爾

真心左

難聽d講 有時見到佢地用部垃圾用到咁勁
就會好想去練下

細細個就鐘意係gag黎

尉級d細機 成日先落好慘

sor 認真咗

想用大炮版age-1

睇佢地玩會癲覆咗自己對嗰部機嘅諗法，跟住就會想試

然後就會確認返原先個諗法係啱

BTW，其實Age個故事真係唔錯，人大咗睇每一段都會有啲新理解

我都係睇佢地玩25原生X高先學到點玩
同埋age3都係 不停變形 真係好爽

睇見名人D飛彈變成咁
25老害落家用版應該都謝皮

Ching 想問下你用咩錄片架？

有無港版階級排名睇下
佢寫晒英文完全唔知邊D階級高
邊D階級低
我寧願佢寫返日文 少佐, 二等兵之類

Age根本就好好睇 係個個唔鍾意d畫風子供向
如果輪劇場根本屌打其他系列
利申 等比uc黨屌

level5不意外，看閃電十一吧

又未至於好好睇掛

好大路啫，進旨清晰明確，不過好多理念咪又係抄返舊時高達咁

奶茶篇好睇，其他真係眼高手低

Age其實都仲有好多問題嘅，劇情節奏除咗中間Age2外都真係幾差

我都好怕D大機無血都dum波鐘拉打 唔理細機又唔衝去先落

不過Super Pilot真係好夾硬嚟，普通人點解會勁得過超能力者

你咪當係天分+努力囉

成個名Google 啦

自己用15做爆彈

但好熱血Level 5做閃電十一人第一季又係行呢種風格

好睇到震，無印閃電十一人

沉迷age2
DB 2BC好爽

s drive 不停後bc

屌你啲無品新手
細機先落又冇輸出，輸左多虧我
含撚啦屌你老母

最鐘意傻仔剎那啲機

但係部部都係格 新手唔識用

三中間去域根冇記錯搞咗好耐
嗰part幾悶

Flit講仇恨
Asemu講凡人、努力同天份
Kio講互相理解

除咗Kio成個00咁款外其實都好多新野睇
奶茶特別好睇係因為好少講主角反而係old type/一般人，幾新鮮

而家睇返早期嘅flit成個路人真咁

好睇呀，仲要睇埋劇場版
二代兩個既基情

好多人唔鐘意age係因為佢致敬得uc太勁
勁到直情係照copy個formula落去

早期嘅flit仲係大愛主義 真係有啲難頂
不過後期初戀死咗之後大爆發

Flit: 火星人全部都係要死

用15桃子同貴族主義果D

玩過gp03真係番唔到轉頭
為咗想贏真係已經墮落了

左膠孫

用ズタ啦

想WIN
為求勝利不擇手段

ヅダ先啱，打撚錯

自爆4次夠落2部3000

冇睇晒age
但有冇seed copy 0079 copy得咁勁

Age睇左幾集見到tvbuddy頂唔順

特別係越諗越搵唔到細機替代品
越打上去又越唔敢鳩打

其實Age配角寫得唔差 好可惜 唔係個個鍾意

想問下如果想錄片擺上youtube 有咩方法？唔計外置遊戲擷取卡

有AMC既大炮機

有咩機算係標配？
唔會廚又唔多複雜設定
元祖高達？
利申：廢柴想執返好d手勢

但內容就將3套年翻壓做一年
機體又真係似得幾緊要
但detail野又有啲唔同嘅
除咗Flit插死Yurin真係幾似Lalah

PS4有直播功能，不過畫質差啲

25自由

本身age 1-3已經係原祖 z zz
後面又玩死女人又覺醒能力
加個謝哈特做馬沙玩埋紅色機
成套野劇情既視感重到傻

其實仲有冇人記得AGE3 個女主角
根本就係透明人間

已經唔記得佢有大愛過
嗰時連佢地係咩都未知喎
甚至係外星生物咁款

3代女角淨係記得謝哈特條女

冇destiny咁過份嘅
史汀娜嗰part真係

我係ew wing

null

VS2先有フォーンファルシア用

阿伯想殺人全家，最後射埋粒核彈出去就上神檯

btw Dark hound斬幾野就收咗Legilis皮，睇到呆咗，同當年基魔揸自由秒救世有咩分咩

咁你真係唔熟傻那d機 傻那得00Q可以稱得上用格多d既機

3代我淨係記得有個間諜
太多角色

可以瘋狂用レギルス特格

我覺得似阿斯蘭打路人真多啲
一句八嘎野郎就秒咗

果下真係太快，衝黎一陣就收L左皮
所以要睇劇場版補返

Yurin

成個age最難用既2500

根本age d女主角既用途就係生下一代主角
所以第3代 寫唔寫都得

吊住條命吊到贏埋都得

好似有人話計過條數唔知20秒定28秒
就打撚爆謝拉特果部高達

鐘意條女先用
係愛呀

AGE1個鐵拳無敵孫中山裝有咩用，好撚廢

唔係好明點解會撞到超級元帥佢有成萬二分

老豆: 傻鳩謝哈特訓撚左十幾年, 大爺渣部白AGE2同MA打生打死, 點同我比

係果邊成日先落

最高攻 一發逆轉

Asemu自從白狼香咗就無敵咗

有嘅，基魔好似用咗3秒，DH都用咗一分鐘

AGE呢套野畫風細路，但內容一啲都唔細路

高達約戰群

好想係香港玩

How?

この…馬鹿野郎がぁぁぁ!

cs開mode加f drive兩下特格派生300以上

玩熟左隻game就會自然玩下其他想玩既機

慘唔過傳說，以為佢會好似天意，最尾一集威番次都冇

真係r哂頭
自由話哂都兩年前嘅機
仲要阿斯蘭本身都唔廢
一刀秒

唔係有1080咩

疊屍疊上去

畀一支水喉收咗皮

連嘴都輸埋，完全冇當年古魯謝嗰種惡意，嗰種你基拉打死我都阻止唔到戰爭嘅睇透

仲以為當年seed d最終決戰時基拉可以畀到個答案，但結果都係暴力解決就算

仆街成朝都撞到隻build stride 掛機狗

眼高手低
50集想做元祖到馬反嘅內容
臨尾三代篇快過火箭
謝哈特比人秒左

以前睇佢話自己係古魯謝已經o咗嘴
講完一大輪廢話然後基拉同你講你唔係佢
然後五彩大炮收咗傳説

當時我都諗緊我喺度睇緊乜撚嘢

尼爾廢撚到
d龍騎兵企係到射

基魔係sd已經成神啦

AGE就快10年之後，評價係有回升
可能因Greco同鐡血太廢

無人玩exia

平成一堆垃圾
00>seed>>>age>>>...>>>seed d>巴力
復國就冇人提嘅

G復國劇情走得太快
劇情50集講唔完 鬼叫富野作到故仔咁大

鐵血s1>00s1>seed>>>AGE>00s2>>>seed d>>>鐵血s2

蘭仔:又話命運計劃 你唔比部格機我 我點打呀

傳說唔係粉紅色
所以唔揸得

其實就算係UC既unicorn同NT都係好壊參半

age2 db個8BC判定真係好垃圾

希望可以更新邊個撳多得你了可以同佢挑機
全場部傳說唔幫，輸咗仲多得你

NT為出而出既，根本可有可無

Agger

鐵血s1真心正
冇廢話

我想比我完場狂通訊
FB明明可以狂通訊，ON得一次

朱古力: 放心啦, 我會好好鍚住你妹妹架啦

age係我細個第一套睇嘅高達嚟
當時睇都覺得好正下
依家睇返就覺得普普通通咁啦
不過啲歌又真係幾好聽嘅

BGM正

差好遠
寳少無因為死左初戀
要自護冚球剷

age…細個…？

原來已經9年前

00後只睇age
age好睇，咁seed一定好睇
age照抄

當佢十二三睇今年都廿二三啦
你以為十年前的高達.jpg

細個？
你今年有冇18

啱啱終於畀我撞番佢，佢仲對面隊
全程追住佢嚟屌打
最尾一腳踢撚死咗佢，爽

基拉梗係話唔係啦，古魯謝打到基拉大破

你垃圾雷都夠膽用人地古魯謝個名，侮辱緊基拉同古魯謝

如果呢條友s2唔係變弱智有d反擊力

出破滅魔劍都冇咁多人屌

係呀

真係時間過得太快

神棍請碟仙咁款

唔話你知

廢到係連係格內都打唔到，短過條J咁

暴露年齡

突然覺得自己好老

其實如果當年8-9歲睇AGE，依家都17-18歲
利申：當年16歲就入機鋪打GSD

我係睇元祖高達大
應該大部分人應該都係由w或者係seed入坑掛

你又幾歲

真00後真係有比較有傷害

廿零歲咋

未必，seed係打得多啲啫，但內容其實冇age咁深入

seed d係一套必睇嘅垃圾
呢套野到我地個孫出世，應該都有人互屌

下屆奧運果陣Seed同GSD都成20年前

平成三部曲入坑

鳩估 應該過左4啦

老喇屌

真
seed d係垃圾
但冇睇過點可以同人講你識高達

我連有邊D名都未知
有無LIST可以睇
已GOOGLE過搵唔到

咪即係馬沙

不過聽講係垃圾嚟？
搞到我依家想入坑睇
依家放假我諗應該唔駛幾日追完
為咗學點打reborn用咗兩日時間睇咗兩季00

講真嗰句seed d咁垃圾
到而家都過咗十幾年都仲有人嘈都幾撚勁

開房個時有講限咩牌入 對返個牌咪知

上年隻GGEN其實好值得玩下
打完鐡血個PART，真係睇住個故事CLS化

有乜好嘈呀 公認垃圾嚟

seed好睇啊 反正你唔抱期望咁去睇係ok

睇最後一集咪得

但D玩具出不停
MB Freedom今日又個個搶

出極都出唔撚完嘅迷惘
就嚟彩虹七彩顏色都玩齊曬

我最後一集已經loop咗幾次

人氣計
Seed>00>孤兒>>>..>>>age

差隻橙迷
黑迷都有了

發覺原來果陣好多女仔seed同seed-d

屌你老母wifi狗
入場前藍線入到去就lag到hihi

有無人一齊渣高達

無seed你睇乜age....

點垃圾都好 基魔拉妖呢對姦夫淫婦係日本d動漫人氣榜到係講緊差唔多20年都上到榜 播個幾年係長期屠榜
你當佢係d無腦爽片黎睇d人扮型英雄主義 J下d女其實唔錯

兼容卡代表
神作必看

屌撚死哂所有wifi狗

老老實實unicorn我都覺得麻麻地.
咩咩盒子吹到咁大原來係咁, 睇返香港基本法附件三都任加啦.

都係第一輯標輝他最正

拉落去就有
今集元帥再上就大元帥

點解4藍線都lag

標輝第15集

隻OP2好岩打EXVS用

你個名

主角老母好撚仁
比我係25歲大叔一定屌到佢西皮都反

想請教下
自己down咗，對面格機守我屍，我一起身應該要點做？
正常係咪拉盾？

走到就走 走唔到就拉盾

車頭大燈

次次想走都唔夠佢鳩橫快可能我手殘

如果係大比安，比佢守屍
係好難走

第二季try d女仲正

試下step bd再加慣性跳拉開距離
不過講就咁講，唔包生仔，好多野都係結果論

最好梗係叫隊友過嚟幫拖

轉爆波機 一起身爆佢波

學姐同家姐

另外想問下 比命運光翼 巴力特特 標西盾衝 埋黎格既時候應該點做？
我用2025巴巴同細火星

完勝都畀人多虧你了

仲有後期痴主角身個細粒00q女

有無人想雙排

新手用開exia 巴巴之類
對住露娜隻炮渣就頭痛
佢堆assist 好惡

有部分格鬥機都破到嫁喎

平井臉點J得落手

細火星既話 可以試吓就咁出條水喉出黎 一係就轉身槍豆/叉a豆 有mode試下特格踢佢

Rider kick

佢隻腳堅勁

日ser隻30 2落多虧了我

真係唔j?...

其卡嘉連果幕我睇都唔知咩事...
蘭仔搞完人轉個頭款走左去？

Seed除左路人真 真係冇個好人...

咁巴巴呢

路人真 夠單純直接都睇得明
其他人到後期真係唔知做乜撚野
大天使號嗰班人真係到而家做乜撚嘢

rank shuffle根本訓練eq用

如果讀得準，可以橫BC

不過咁，巴巴比人埋一定不利
都係唔好比人埋先，人想搞你就橫AB封位
或者A>ACA射黃人再搵PARTNER防守

真 呢班思維又有問題 個人又濫...

阿斯蘭不嬲人形自走炮嚟

有無人打完P5R，用SF會腦補左明智把聲

唔係嘈佢垃唔垃圾，係嘈邊班人係大仆街，邊班人先害死套野

我自己就真派嘅

超型

阿斯蘭到底有過幾多條女

妖女不了

Age過多兩年一定好過鐵血

鐵血畀S2搞到唔知故事想講咩，成套S2故事究竟係咩

seed兩大男主都食佢二手飯

有家世 有官做 有女
行行企企就變成最後既大贏家

套野根本注定真會變路人
同龍珠悟飯一樣道理

以前J seed d啲女j到出血
個個都意淫到仆街

冇人睇瑪琉艦長?
試玩會果陣第一時間換佢出黎做navi

露娜、美玲、美亞、莉古絲、卡嘉蓮
阿斯蘭每次OP都彈咗出嚟收咗幾多條女

臭g

佢爆seed未輸過咁濟
hea下hea下又有新機玩
不知幾爽

印象中露娜兩姐妹都比佢食過

記得細個買書送依隻野

一半既女角都屈服過係佢淫威下

嘩屌…咩事

依家既眼光姐 當時覺得好正

最慘你卡嘉蓮 比人搞扔低走人仲要放左係op...明明官二代攪到好似企街咁...

個個唔要我黎丁

個個都話不了 到時一見法官咪又係

好夾硬黎wo
d女完全唔係呢個樣

係贏哂，就連seed嗰次都打贏埋基拉，斬開倉加自爆
如果唔係基拉學識希羅招防爆應該死Q咗

新手chok極都唔識chok z高達招旋轉光劍
求教

又唔係嘅，當初真插死基拉的話成個故事就可以變真對阿斯蘭，做翻多啲戲份令阿斯蘭覺得議長唔得所以走都得。咁故事咪可以正式走翻呢兩條友打嘅故事囉

根本基拉粉害死咗個故咁
個情況就係Z如果畀寶少大顯神威，咁加奶油仲有咩可以講

下特射

不過seed d初期連seed都懶得爆比基拉削人棍

大天使班人係痴線
但路人真咪一樣on9
細個死老豆老母就話自己政府為理念犧牲人民
到之後奧步跪低又嬲
自己條女屠殺自己隊友 幾座城當無野 人地殺條女就嘈嘈嘈 仲要成日cpu短路 一d都唔覺得佢慘 完全係抵死

唔識ABC 3個制一齊㩒

其實都幾慘㗎部救世
明明係最新科技 但比兩年前嘅嘢打爆咗

自爆都唔死
區區一把爛劍點會插得死

自由係移動核彈黎喎

撳個掣就熄咗核能㗎

核爆又唔死
實體劍插又唔死

到底點先殺到基拉

插左入setting改做用大制就得了

後AC

sd嚴重弱化阿斯蘭
同三小強打得有來有回 基拉對住呢三部次次一個畫面就削人棍 連伊扎古迪亞哥打一兩個回合都傷到對面 阿斯蘭打幾集仲係到妹下妹下

勁仆街
妹控既話真係血都嘔埋

阿斯蘭係SEED果陣我幾中意
不過SEED>GSD寫到最ON9係穆大叔
GSD個穆大叔完全係推翻哂SEED既野

遊戲隻巴力又真係幾難違抗

03堆彈幕好撚煩啊

如果佢爆覺語音係你想違抗擁有巴力的我嗎就正了

幸運大抽獎副射
公就我贏，字就你輸

見到都驚

細細個玩開後門 幻幻點會係佢口味

PS4有中文，D覺醒對白好正
有時同FD係PARTY打會配音
用DH係度大叫：比你睇下，超級機師既作戰方法>覺落

03副射係咪都係N多
+方向個個通常咩情況會用

無心打姐
用渣古都撚到三小強
用救世就每集出黎變下型就收工

無諗過用橫副射
用親都係N副射，貪佢範圍夠寬射程夠遠，陰人一流

用age2然後大嗌俺がスーパーパイロット！>覺落

覺醒對白有中文睇嫁咩

一直都諗點解突自同無正有seed爆，但destiny同legend冇

中文版覺醒會有字幕

尼爾有爆過seed咩

平衡問題
太廢先加
突自飛飛下無突破力 得彩虹炮捉人
無正中近戰機 太弱

兩部wing0有得隨時zero system
艾比安都無啦

EXVS2改返啦

fullboost都仲係覺醒爆seed
今集分開左

話說禁斷嘅招牌折射盾好似從來未出現過喺game?

2見過有

我用哈姆太郎開紅會大叫奧義
搞到成班fd 開seed都大叫奧義

你真人會叫出黎

人不中二枉少年

同班fd一齊膠好爽喎
我同d fd係會攞4部ps4連wlan
好似細過打機噤 其實好撚正

新手覺得X幾好用
cancel落地簡單，格機埋身又有好多自保手段
啱啱幾場巴力埋到嚟都係放dv mode個ab就cut咗，好爽

話說有無人知00q第二個爐係邊

一背一肩

個盾入面?

用exia
一定大叫哦呢嘩gundam

yes

廣東話叫出黎先夠膠

呢兩度

想問random rank d 人係咪廢過固定rank d 人

seed同seed d垃唔垃圾睇對象姐
我90後seed小5/6 seed d中1/2
成班同學都超中意 小學玩gba中學玩ps2
電視播果期差唔多日日都傾seed同玩高達game
青少年識鬼uc d深度咩機型靚仔女神艦戰又唔差
當時我地睇開d乜乜勇者/數碼暴龍 seed簡直係啟蒙
就好似偶像派電視劇咁而加人大左咪覺得無深度賣樣

我就係高達

唔係深度問題
唔講大道理劇本都要合邏輯

當年聽到cctvb播尷尬到仆街

shuffle你當歡樂場算
固定個邊起碼有夾過Cost同機體，打起上嚟都正常啲

睇黎我地同年 個陣真係全班都講緊
ps2出埋聯合vs zaft成班車輪戰

同frd玩實9叫架喎.
吔咩囉~~~~~~~~~~~~~~!!! (七彩炮沖涼)

原來GP03同GVGNP一樣 格鬥派生都有得回彈

其實seed真心好睇, seed d就
同埋高達友算吧啦, 再垃圾咪又係屌住睇. (除左G伏)
利申睇緊build divers

有無人睇曬成部X
套X真未睇到拎DX已經悶到棄左

爆seed一定大叫transam

老實講G復國劇場版我J到出血
光頭做戰鬥畫面係好流暢
兼用卡用咗都唔覺意

me
十年前玩psp gvgn覺得dx好型走左去睇x
x未去到爛嘅但成套都冇乜特色
睇完好似冇睇過咁

how

咪N格2下再射擊

Wow左好耐

咩係db 2bc係下特格?

X有tifa大萌神加持我都睇唔晒, 真心悶
唔知後半會唔會好睇D

睇片見人地變飛機fing支laser fing 得好快
自己推桿好似做唔到呢個效果
係有特別出法嗎？

細細個tvb星期日有播，我淨係記得拎到dx好撚型，完

應該要推兩下上 等佢fing向前

ps2果陣放假就台部ps2上fd屋企4-5條友輪住玩
有psp果陣就方便左但冇seed d玩少好多機

更新左啲咩

佢應該指鳩fing嗰種
利申唔識

點解可以打積分係到掛機
就咁出下龜霸俾人打死
好嬲

1.02
提升了遊戲運作的穩定性

留名等睇又再出BUG

第一次遇到咁既人

更新完 隨機場咪又係無場

都係用唔到”搜尋好友的房間”

其實係撳左出水喉先前前
定前前左先開

睇晒
後面一路飛一路睇
好撚悶

太易升分之故

碌棍控制左右，C掣控制上下
鳩撳出過幾次似模似樣毛都射唔中條

【アップデートデータVer.1.02配信のお知らせ】
アップデートデータVer.1.02を配信致しました。詳細は公式サイトをご覧ください。→
--------------

また先日生配信でお伝えした観戦機能に加え、現在1on1機能も検討しております。
こちらは続報をお待ちください。#マキオン

隻揪大會

新手留名
next plus 之後都冇玩過
只係係街機睇人打
又要重新學過哂

捉返之前d人出黎bin

9估，佢加觀戰機能同1on1果陣
個date包會有埋DLC機係入面

百屌成才
雖然1v1有冇我覺得無必要 但有又幾好

Shut up and take my money

有冇人排過saisatwitchhk
屌佢老母玩靈格斯淨係會飛到最高之後乜都唔做
一槍都唔開嗰隻
有人殘血就會落嚟收頭
完場仲要俾佢多虧了你

依條撚樣仲會用ZUDAH瘋狂自爆

觀戰mode會唔會影響到連線穩定性

GVGNP後冇玩過
依家打電腦normal 都係險勝
成個弱智仔咁
隻game係咪要街機掣玩要掂
如果有冇巴打都係用手掣
啲掣點set法

會，一條友入去觀戰既話4人場變5人場
之前係直播話要搞好多野

因為冇online 1on1而賣game嗰班又要買返

學左隻game點玩先

db double bullet

穩定地中bug

我唔明紅線嘅人入場有咩意思
得兩個結果
一係其他人quit
一係入到場lag住打

佢地會屌點解個Server咁廢 而自己死都要用wifi唔插LAN線或者換Mesh router

Bamdie又撚

頂 自從過左日服真係冇點贏過

想問下大家有無LAG機
今日玩好似delay大過琴日好多

入到replay個度之後點樣可以好似啲youtube8咁拎返條片？

高達約戰群招人啦！

唔係要錄片咩

日日都lag
藍線都lag
準備啪碟

逐場錄㩒share制錄？咁咪搞好耐

有時搭啲1500機後衛真係好難配合
唔行前佢又無得執雞
退後佢又做唔到咩輸出

大家企鵝爆左mode會點做
退後又怕隊友做靶

原來大蝦啲炮當實彈，曉反唔到

你咪講咗答案囉
向前衝！

淨係可以落一次

3000機0落比1500死哂咪得

幫手副射輸出 涯落去

我玩2500
格機打後都要打前嗰個吸到lock先有用
part到暴風叫佢行前會好難打

唔知大佐嘅新類形人能力如何呢？

睇下可以避到幾多飛

單排冇人其實係咪我問題
成半個鐘先打一場

你唔好話排位啊
隨機打都等好耐啊
唔知係咪Server問題

真係垃圾公司垃圾遊戲
仲話今日先更新完

日服冇問題

國服要假日 星期五晚先多人打
日服長期勁多人

唉 seed 個劇場版幾時先出?

講就話做姐
佢可能會走數㗎嘛 你都知福田㗎啦

咩對手先可以同真基拉蘭仔打

重寫seed d算啦

基拉個兄弟，揸Hyperion嗰個，問題係得佢一個人，而且九成只可以直衝基拉

再搵埋火星嗰班人（無錯，CE世紀火星係有人，仲要因為本身資源差，為咗生存發展出嘅科技好似強過地球圈）

劇情就做火星人唔夠資源生存要進攻地球（成套00咁）

Age嘛

seed d外傳就算數啦
成堆黑科技

外傳嗰部天照真係
確定我唔係睇緊超級機械人大戰

同馮恩一樣
外傳勁過本傳

想問下手制點cancel移動轉返做通訊？

唔係你想佢點配姐粵配既問題我只係覺得佢地唔夠放

當年唔係俾人腰斬嫁咩？

後者

前者係前前唔到

SEED Astray 同00F係同一個作者

兩套野都係作者自high

你想問乜野

平時就咁禁十字係通訊？

你自己去設定set制擺位囉

L1咪通訊

同路人打固定rank 條友渣1500機追斬人好癲

之前係咪有巴打放過豪華版歌嘅google drive

自己用PS4個party功能開房傾咪得

use PS4 party chat

自膠原來要一齊禁

拉實方向撳通訊制

日服疊屍疊到大尉了，終於

得返5割幾
啲高手全部升緊上去，好難打，應該等多兩星期會易啲

宜加rank大兜亂 宜加邊有呢支歌仔唱
除非你見到銀牌以上彈姐

疊左上少佐5割5...

點解成日 對戰中出現錯誤

打rank用reborn 15場贏2場

可能睇完分隊就蚊lan線

約戰群又黎啦

可惜嘅係top嗰D一係上哂將 一係連rank都唔打
想撞下名人打都冇機會

受唔受新手

街場個啲新手房8成fake

小弟想問下freedom 個蓄力格（爆seed mode）有咩用，用完好似冇用咁

少尉5星得5割5係咪要棄驚了

又唔係fake曬嘅 但一定會有個屠魚喺度

次次入d新手房都有條友1x win

尋晚見到就唔開胃
我都係想入黎感受下新手氣氛
玩下渣古改放下聖誕老人
仆街打打下出晒d狼王巴力reborns，仲要9用嗰隻
我同個fd本身都係玩玩下
我轉頭出返黎本身一間18/18 嘅房得返8個人
真係多得呢d柒頭唔少
我都唔想下下打房打到好似rank咁拉架

隨機就算啦
有時輸真係唔係你問題

首先係推到去早間新聞之前播
之後再腰斬
大佬悶到痴線

自己開囉
但其實 d人係咁屠新手有咩引
又練唔到 有時打打下見太多新手係房
真係我自己走人算

回一半boost 用氣量少左 機動上昇

打太多魚自己實力都會下降 上星期日朝早同個fd一打日本仔俾人撳住黎打 係打返一兩鋪熟返個節奏先贏返

橫格

請問妖天點樣MA 由向自己變擺返正個頭向返敵人

前前

Thx

所有ma都係一樣

我覺得Q&A要加埋入去

新手問
點判定當時應該拉盾定bd飛走
有時d 技飛黎bd走到,有時走唔到

受

呢D你要熟埋對面部機嘅武裝特性係點

新手一問

一場最多時間用嘅移動方法係咪應該慣性跳同

完全唔知幾時要用旋回

Step bd同step cancel又係唔知幾時用

睇啲片好似淨係學到操作方法但學唔到意識

人地同你距離遠又唔係有好多野飛埋黎咪拉盾 當r埋氣 不過要小心人地會係咁開槍過黎hold你盾

所以真係要靠實戰同埋睇片再諗下人地點解會咁做 自己又會點做 去睇下有咩分別

巴打可唔可以指點下

當d高手做step bd做到好似bd 咁,我呢d新手已經唔知佢係用緊咩技巧

除非你係屠夫落場，開波30秒打殘一件
shuffle抽啱隊友機體組合同智商就贏

日服民間人都識大機要先落 反觀港服

同fd玩，兩個都新手，除咗玩rank同開房，仲有咩方法一隊..？ 我揾到既房佢揾唔到.. 我哋開既房無人入..

有時玩港服比大機先落...
我辛辛苦苦拉住另一個,個大機直接落2次...

咁係佢個人隻揪能力唔到位

唔夠覺悟痴線

呢啲真係多虧你了，未夠嗰班
除非你係講緊咩放部lock off去畀巴力咁就另計

邀請得唔得？

隻驚係咪有問題？之前優先埸就算Pre-order限定日都多埸到爆list
而家想打鋪機鬼影都冇隻 不論同國定全球都係得兩三隻貓仔

老屎忽game係咁

你有冇update隻game去1.02個patch
今朝放出黎既 update完個問題應該會改善左

即係你睇人地replay 一路都諗緊自己係唔同情況你會做啲咩 同佢既做法有咩分別 再諗下點解佢會咁做 不過呢啲真係無得急 要慢慢黎

好難講， 夾著識玩就係

D 人打rank 有d 真係唔識分，就算係細機都一味衝

呢d 情況，我大機寧願比佢集lock 先落

我都做得唔流暢 始終唔慣呢樣野

每日朝頭早都冇人開場，返工前想打返鋪都唔得

用3000 成日撞2500 2000 先落
輸完7，8 舖決定唔練機 直接 s覺メッサーラ鬥鳩玩

之後開始贏

街房9成人唔保存戰績, 唔FAKE就有鬼
我玩左幾日仲係9戰2勝民間人

玩左幾日既新手 d新手場一定有d屠夫係度
有d仆街d仲要雙排好撚夾壓你起身玩串個party
我哇2日岩岩開始同人打 打房10場先贏1場 打隨機反而仲多新手 10場贏到3-4場 但唔好處冇得揀藍線成日中wifi lag到on99

冇咁誇張
唔係日服民間人識玩 係班老手未上去咁解
真新手果班都係成舊飯咁

Dl版係咪過唔到日本地區玩
我開完日本psn set咗做常用psn都唔俾我玩

唔係set 副ac做常用wo
係要set買game 個ac做常用

係喎 原來我on9咗
唔該

CHING舞得掂messara應該有料到

我尋晚一點到兩點同frd雙排, 基本上半分鐘內就搵到場.
我諗單排應該會更加順.

斯洛哥果2部都要斯洛哥水平先玩得起

The-o難玩嗎?
我打過The-o覺得果兩條女好煩, 所以都想試玩下

同密沙娜比唔算難
不過a槍子彈少 要靠橫格/後格輸出

一舊飯還一舊飯, 但係意識都好過香港人架喇
就算先落都唔係鳩衝

The o 唔算難玩
防守勁 不過要輸出補位要好

黑突擊作為新手機點睇

夠廚, 會用壞手勢, 但係起碼冇咁易畀人屈死, 新手會接受到啲

messara S drive已經係MA機入面好入門既type

做後衛黎講槍比較少

Set返佢個頭先

包莖頭髮型

其實係靠雅典娜

其實有無人會覺得佢靚仔/型

ch b好難用

封位技

我1戰0勝民間人
勝率係0%啊

我係難在撳住B掣做其它野會on99咁

想問下Ex-S個 下+三角 有咩用
個動作似係擋緊野 但都係會俾人打中

1位（初登場） PS4 機動戦士ガンダム EXTREME VS. マキシブーストON
12万3147本（累計12万3147本）／バンダイナムコエンターテインメント／2020年7月30日

2位（前回1位） Switch あつまれ どうぶつの森
56730本（累計533万7128本）／任天堂／2020年3月20日

3位（前回4位） Switch リングフィット アドベンチャー
37217本（累計124万2596本）／任天堂／2019年10月18日

4位（前回2位） PS4 Ghost of Tsushima（ゴースト・オブ・ツシマ）
31932本（累計29万8234本）／ソニー・インタラクティブエンタテインメント／2020年7月17日

反格

一車車豬又入笨大屠房

thanks, 睇緊wiki今晚試下先.
尋晚試左標西好好玩

幾型吖真心個朵都夠霸氣

銷量都幾差下

冷飯你想要幾多銷量

冷飯都十萬up已經好好

以前無印同 fb首週都有20萬以上，而家 mbon 都係同 gvs 一樣得12萬真係比想像中少，可能今次真係冷飯得太耐

呢個表有冇計電子版

GVS食相太差, 趕走左一堆高達fans嬲撚左bamdie.
平時咪成日有人話bamdie同koei D高達/無雙game出到pat屎咁都有傻仔買, 間接令到佢地繼續出屎.
我有d frd講到明以後都唔買膠達game, 估唔到真係忍到手無真香.

何況學平民遊戲工作室講, 呢隻只係連續作都出左兩年既超級冷飯.
其實誠意真係無, 頂多叫做終於有一隻正正常常既高達驚. (雖然已經好難得)

想問個rank包唔包其他ser

隻game目標係新人
老手唔買無所謂 去番打vs2
對新手黎講根本係新game 而且完成度極高

而且■マキオン初週売上12.3万本（DL版は集計外）

可唔可以咪講支那話
乜嘢叫真香

唔知係支語, sor9

應該好多人為左試玩買哂電子版
同埋用電子版1開2

唔建議新手用
練好部機既技術用唔到落其他機到

計世界

忍到手無買
忍到手無真香

呢d榜好似唔計電子版

日本有vs2 賣成咁都正常

更新完
排位lose左扣成12分
變番以前咁既

咁咪好

完成度高唔高就真係有保留
教學差單機差連線問題呢d應該都係公認架啦

俾人係咁屠

咁先好, 琴晚打到去少佐都種有好多魚
以前FB都無咁嚴重, 根本實力同軍階不符
有時同魚一隊真係想死

巴力守屍除左叫隊友幫 係咪冇得救
射佢格佢都照衝我

用緊部野無劍 得拳頭交 我見人地捉住條友係咁出拳打佢

又真係無一部機夠佢走佬勁

me都係一起身就比佢揸住個頭

其實仲未計DL版同海外版
以一隻4年前仲要街機EXVS2都已經係舊GAME
真係算好勁

雖然話冷飯 但呢隻啲機都cover到最新 狼王都有 請問同最新嗰隻有咩分別？

無雀仔用

老老豆豆 拍個低tank既扣12分
係我都玩vs2啦

呢隻即係邊部

NT

最多扣12先固定扣12分先
如果固定都幾慘下

應該最多

shuffle先最慘啊
隊友淨係搶頭

佢個計分根本就on99
d鳩衝機衝到2落3落都高分過識做體力調整ge後衛

妖天使新手想問下招變形照射可以點去練習
成日見啲日本仔勁到下下都中

點解叫雀仔 定講緊金色獨角獸

想玩廁驚蝦痾廖

因為覺醒技飛隻雀仔出黎

睇完成套野，個腦會有把聲: 鳥になりたい

句野勁洗腦

當年睇到我

所以s2返黎報牛

Age同獨角獸邊個好睇啲？諗緊睇邊套先

咁神棍 呢個weekend睇吓呢套嘢先 我覺得Unicorn開始已經變左超級系

可能性之瘦睇ova咪得
得幾集

呢套超級系黎

UNICORN如果無UC底可能會唔明

仲有玩壞手gp03